2020年3月2日各單位全面復工情況如何安排？

大家各行業復工情況如何？

有無巴絲係一直五、六天工作

今日交通，食飯時間有無咩安排呢？

想知道大家咩環境

我先，公司返左20幾人，留曬係公司食，勁安靜

係自己位食，無人講野...

自推

大家復工忙到無時間覆

Today